一人一種多鳩餘嘅生物

曱甴

蚊

蝸牛

蚊 又痕又煩

香港警察

樓豬

控制人口喎

熊貓

HR

香港警察? 已經滅絕
都變左黑狗

毒撚

frog need it

蝙蝠

黑警

甲由

要佢地墊底

人類

以對地球環境既影響黎計，其實人先係最多鳩餘

真

強國蝗

咁又唔好幫地球諗咁多嘢
你哋人類出現先幾千年
搞得再衰就算人類滅絕
過番幾萬年生態一樣變番正常
又會有生物出現番 對一個星球嚟講唔算好耐

肥婆

其實星球有生物唔算係一種常態